[
  {
    "id": 1,
    "question": "세상에서 가장 귀여운 주먹은?",
    "answer": "애기주먹"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "고기 먹을 때 가장 먼저 먹는 부위는?",
    "answer": "이빨"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "아몬드가 죽으면?",
    "answer": "다이아몬드"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "세상에서 가장 큰 산은?",
    "answer": "셈"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "털이 삐죽삐죽 일어날 수 있는 동물은?",
    "answer": "씻지 않은 고슴도치"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "세상에서 가장 긴 담요는?",
    "answer": "잠"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "도둑이 훔친 돈을 뭐라고 할까?",
    "answer": "슬그머니"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "귀신의 목에 뭐가 걸려 있을까?",
    "answer": "아무도 모른다. (모르는 게 목걸이니까)"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "세상에서 가장 뜨거운 바다는?",
    "answer": "열바다"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "가장 비싼 돌은?",
    "answer": "경비석"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "세상에서 가장 귀여운 주먹은?",
    "answer": "애기주먹"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "바다가 화나면?",
    "answer": "열받아"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "세상에서 가장 지루한 중학교는?",
    "answer": "중 중 중학교"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "피자가 놀라면?",
    "answer": "헛!"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "자동차가 두 대 모이면?",
    "answer": "카카오"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "가장 달콤한 숫자는?",
    "answer": "십"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "물이 화나면?",
    "answer": "물나"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "컴퓨터가 배고프면 먹는 것은?",
    "answer": "바이트"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "사과가 금지되면?",
    "answer": "애플금지"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "가장 행복한 색깔은?",
    "answer": "핑크"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "방귀가 영어로?",
    "answer": "F-art"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "가장 추운 과일은?",
    "answer": "피치"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "달리는 시계는?",
    "answer": "런던시계"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "소가 전화하면?",
    "answer": "모~벨"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "가장 뜨거운 공은?",
    "answer": "열정"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "눈이 큰 길은?",
    "answer": "큰 길"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "절대 깨지지 않는 계란은?",
    "answer": "약속계란"
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "고양이가 잘 타는 차는?",
    "answer": "캣택시"
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "새가 공부하면 듣는 음악은?",
    "answer": "트윗터디"
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "물이 싫어하는 집은?",
    "answer": "물질 집"
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "토끼가 제일 싫어하는 소리는?",
    "answer": "토 크락!"
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "강아지가 컴퓨터를 켜면?",
    "answer": "멍-부팅"
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "가장 배고픈 식물은?",
    "answer": "배추"
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "바나나가 웃으면?",
    "answer": "바나나킥"
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "공이 울면?",
    "answer": "볼국"
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "눈이 전화하면?",
    "answer": "아이콜"
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "잠이 드는 숫자는?",
    "answer": "zzzz"
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "아이스크림이 사는 나라는?",
    "answer": "Cold수리"
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "의사가 좋아하는 단어는?",
    "answer": "진단"
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "소가 노래 부를 때 쓰는 기계는?",
    "answer": "음Moo디콘"
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "사자가 제일 좋아하는 채소는?",
    "answer": "사자나무"
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "사람이 바다에 빠지면?",
    "answer": "인어가 된다"
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "감자가 도망가다 걸리면?",
    "answer": "감자 걸"
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "불이 붙은 강은?",
    "answer": "화천"
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "말이 좋아하는 컴퓨터 부품은?",
    "answer": "키보드"
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "수박이 넘어지면?",
    "answer": "수바앙!"
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "가장 빠른 강아지는?",
    "answer": "개소문"
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "전화기가 싫어하는 옷은?",
    "answer": "무음패딩"
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "호랑이가 학교 가면?",
    "answer": "교장"
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "가장 고운 돈은?",
    "answer": "예쁜돈"
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "쥐가 뿌리는 향수는?",
    "answer": "마우스키"
  },
  {
    "id": 52,
    "question": "물이 고프면?",
    "answer": "허수"
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "하늘이 화나면?",
    "answer": "천벌"
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "나무가 술 마시면?",
    "answer": "취목"
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "가장 벌레 많은 책은?",
    "answer": "버그북"
  },
  {
    "id": 56,
    "question": "닭이 만든 미술은?",
    "answer": "꼬끼오술"
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "꽃이 드럼치면?",
    "answer": "플라워비트"
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "미끄럼틀 탄 곰은?",
    "answer": "슬라이드베어"
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "별이 학교 가면?",
    "answer": "스타디"
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "가장 차가운 개는?",
    "answer": "시베리안 콜드아"
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "카메라가 싫어하는 채소는?",
    "answer": "블러콜리"
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "햄버거가 달리면?",
    "answer": "버거런"
  },
  {
    "id": 63,
    "question": "모자가 학교 가면?",
    "answer": "캡스쿨"
  },
  {
    "id": 64,
    "question": "산이 웃으면?",
    "answer": "산소"
  },
  {
    "id": 65,
    "question": "나비가 감기 걸리면?",
    "answer": "버터플루"
  },
  {
    "id": 66,
    "question": "가장 똑똑한 물고기?",
    "answer": "아이디어피쉬"
  },
  {
    "id": 67,
    "question": "시계가 배고프면?",
    "answer": "타임이터"
  },
  {
    "id": 68,
    "question": "코끼리가 깜짝 놀라면?",
    "answer": "코끼잉"
  },
  {
    "id": 69,
    "question": "사랑이 식으면?",
    "answer": "연애냉"
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "양말이 지루하면?",
    "answer": "양말요?"
  },
  {
    "id": 71,
    "question": "치킨이 노래하면?",
    "answer": "케이팝치킨"
  },
  {
    "id": 72,
    "question": "연필이 화나면?",
    "answer": "심각해"
  },
  {
    "id": 73,
    "question": "가장 밝은 과일은?",
    "answer": "라이트치"
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "책이 달리면?",
    "answer": "북런"
  },
  {
    "id": 75,
    "question": "토마토가 자면?",
    "answer": "토마또잉"
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "바람이 노래하면?",
    "answer": "윈드송"
  },
  {
    "id": 77,
    "question": "라면이 음악하면?",
    "answer": "라면버전"
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "가장 슬픈 잎은?",
    "answer": "잎사귀"
  },
  {
    "id": 79,
    "question": "커피가 결혼하면?",
    "answer": "커플"
  },
  {
    "id": 80,
    "question": "고슴도치가 미용실 가면?",
    "answer": "스파이크컷"
  },
  {
    "id": 81,
    "question": "숲이 화장하면?",
    "answer": "포레스트 메이크업"
  },
  {
    "id": 82,
    "question": "곰이 총 들면?",
    "answer": "곰파이어"
  },
  {
    "id": 83,
    "question": "가장 친절한 달은?",
    "answer": "만월"
  },
  {
    "id": 84,
    "question": "우산이 노래하면?",
    "answer": "엄브렐라라"
  },
  {
    "id": 85,
    "question": "비행기가 집 짓으면?",
    "answer": "에어하우스"
  },
  {
    "id": 86,
    "question": "공룡이 스마트폰 쓰면?",
    "answer": "티렉스버전"
  },
  {
    "id": 87,
    "question": "당근이 화내면?",
    "answer": "당근이지!"
  },
  {
    "id": 88,
    "question": "고양이가 술 마시면?",
    "answer": "캣주"
  },
  {
    "id": 89,
    "question": "물고기가 공부하면?",
    "answer": "피쉬디"
  },
  {
    "id": 90,
    "question": "슈퍼맨이 피곤하면?",
    "answer": "슈퍼멘소리"
  },
  {
    "id": 91,
    "question": "비가 학교 가면?",
    "answer": "레인보우"
  },
  {
    "id": 92,
    "question": "파리가 컴퓨터 하면?",
    "answer": "버그"
  },
  {
    "id": 93,
    "question": "얼음이 이사하면?",
    "answer": "아이스 박스"
  },
  {
    "id": 94,
    "question": "도너츠가 운동하면?",
    "answer": "도너런"
  },
  {
    "id": 95,
    "question": "빵이 노래하면?",
    "answer": "빵송"
  },
  {
    "id": 96,
    "question": "치즈가 화나면?",
    "answer": "치즈폭발"
  },
  {
    "id": 97,
    "question": "구름이 도둑맞으면?",
    "answer": "클라우드리스"
  },
  {
    "id": 98,
    "question": "가장 잘난 바다는?",
    "answer": "잘나가"
  },
  {
    "id": 99,
    "question": "꽃이 은행가면?",
    "answer": "플라워뱅크"
  },
  {
    "id": 100,
    "question": "가장 무서운 숫자는?",
    "answer": "싯(6)"
  },
  {
    "id": 101,
    "question": "밥이 춤추면?",
    "answer": "라이스댄스"
  },
  {
    "id": 102,
    "question": "모래가 갈증나면?",
    "answer": "샌드링크"
  },
  {
    "id": 103,
    "question": "가장 귀여운 강?",
    "answer": "애강"
  },
  {
    "id": 104,
    "question": "우유가 늦잠자면?",
    "answer": "레이트라떼"
  },
  {
    "id": 105,
    "question": "불이 공부하면?",
    "answer": "화이어디"
  },
  {
    "id": 106,
    "question": "가장 맛있는 별은?",
    "answer": "초코별"
  },
  {
    "id": 107,
    "question": "나사가 학교 가면?",
    "answer": "스크루디"
  },
  {
    "id": 108,
    "question": "물고기가 웃으면?",
    "answer": "피쉬크"
  },
  {
    "id": 109,
    "question": "연이 화나면?",
    "answer": "연장"
  },
  {
    "id": 110,
    "question": "펜이 결혼하면?",
    "answer": "펜드웨딩"
  },
  {
    "id": 111,
    "question": "모기가 음악하면?",
    "answer": "모스키토음"
  },
  {
    "id": 112,
    "question": "토끼가 빠르게 달리면?",
    "answer": "토끼익스프레스"
  },
  {
    "id": 113,
    "question": "사탕이 우울하면?",
    "answer": "캔디프레스"
  },
  {
    "id": 114,
    "question": "바다가 놀라면?",
    "answer": "씨!"
  },
  {
    "id": 115,
    "question": "구두가 밥 먹으면?",
    "answer": "슈밥"
  },
  {
    "id": 116,
    "question": "가장 차가운 나라?",
    "answer": "콜드리아"
  },
  {
    "id": 117,
    "question": "타이타닉의 구명보트는 몇 명이 탈수 있을까?",
    "answer": "9명"
  },
  {
    "id": 118,
    "question": "초등학생이 가장 좋아하는 동네는?",
    "answer": "방학동"
  },
  {
    "id": 119,
    "question": "진짜 문제투성이인 것은?",
    "answer": "시험지"
  },
  {
    "id": 120,
    "question": "폭력배가 많은 나라?",
    "answer": "칠레"
  },
  {
    "id": 121,
    "question": "아무리 예뻐도 미녀라고 못하는 이 사람은?",
    "answer": "미남"
  },
  {
    "id": 122,
    "question": "세상에서 가장 빠른 닭은?",
    "answer": "후다닥"
  },
  {
    "id": 123,
    "question": "못 팔고도 돈 번 사람은?",
    "answer": "철물점 주인"
  },
  {
    "id": 124,
    "question": "많이 맞을수록 좋은 것은?",
    "answer": "시험문제"
  },
  {
    "id": 125,
    "question": "날마다 가슴에 흑심을 품고 있는 사람은?",
    "answer": "연필"
  },
  {
    "id": 126,
    "question": "도둑이 가장 싫어하는 아이스크림은?",
    "answer": "누가바"
  },
  {
    "id": 127,
    "question": "소가 가장 무서워하는 말은?",
    "answer": "소피보러 간다"
  },
  {
    "id": 128,
    "question": "한국에서 가장 급하게 만든 떡은?",
    "answer": "헐레벌떡"
  },
  {
    "id": 129,
    "question": "새 중에서 가장 빠른 새는?",
    "answer": "눈깜짝할 새"
  },
  {
    "id": 130,
    "question": "미소의 반대말은?",
    "answer": "당기소"
  },
  {
    "id": 131,
    "question": "친구들과 술집에 가서 술값 안 내려고 추는 춤은?",
    "answer": "발리비틀기"
  },
  {
    "id": 132,
    "question": "컴퓨터가 가장 싫어하는 생선은?",
    "answer": "바이러스"
  },
  {
    "id": 133,
    "question": "노인들이 가장 좋아하는 목포는?",
    "answer": "나이아가라 목포"
  },
  {
    "id": 134,
    "question": "텔레토비가 차린 안경점 이름은?",
    "answer": "아이조아"
  },
  {
    "id": 135,
    "question": "엉덩이가 뚱뚱한 사람은?",
    "answer": "엉뚱한 사람"
  },
  {
    "id": 136,
    "question": "소나타는 누가 탈까?",
    "answer": "소"
  },
  {
    "id": 137,
    "question": "처녀가 타서는 안 되는 차는?",
    "answer": "아벨라"
  },
  {
    "id": 138,
    "question": "여자만 먹는 음식은?",
    "answer": "여탕"
  },
  {
    "id": 139,
    "question": "여자만 가진 권리는?",
    "answer": "여권"
  },
  {
    "id": 140,
    "question": "학생들이 싫어하는 피자는?",
    "answer": "책 피자"
  },
  {
    "id": 141,
    "question": "신이 화가 나면?",
    "answer": "신발끈"
  },
  {
    "id": 142,
    "question": "개사 사람을 가르친다를 네 글자로 줄이면?",
    "answer": "개인지도"
  },
  {
    "id": 143,
    "question": "공이 웃으면?",
    "answer": "풋볼"
  },
  {
    "id": 144,
    "question": "광부가 가장 많은 나라는?",
    "answer": "케냐"
  },
  {
    "id": 145,
    "question": "울다가 다시 웃는 사람(다섯 글자)?",
    "answer": "아까운사람"
  },
  {
    "id": 146,
    "question": "세상에서 가장 쉬운 숫자는?",
    "answer": "십구만"
  },
  {
    "id": 147,
    "question": "세상에서 제일 뜨거운 과일은?",
    "answer": "천도복숭아"
  },
  {
    "id": 148,
    "question": "왕이 헤어질 때 하는 인사는?",
    "answer": "바이킹"
  },
  {
    "id": 149,
    "question": "동생과 형이 싸우는데 동생 편만 드는 세상은?",
    "answer": "형편없는 세상"
  },
  {
    "id": 150,
    "question": "방금 화장실에서 나온 사람은?",
    "answer": "일본사람"
  },
  {
    "id": 151,
    "question": "정말 어렵게 지은 절 이름은?",
    "answer": "우여곡절"
  },
  {
    "id": 152,
    "question": "나무들이 나오는 드라마는?",
    "answer": "수목드라마"
  },
  {
    "id": 153,
    "question": "차도가 없는 나라는?",
    "answer": "인도"
  },
  {
    "id": 154,
    "question": "반성문을 영어로 하면?",
    "answer": "글로벌"
  },
  {
    "id": 155,
    "question": "베를린 음식을 먹으면 안 되는 이유?",
    "answer": "독일 수도"
  }
]
